聽日又有一年一度office港女同事收花比賽

會唔會係reception先拔投籌入波先 [/b]

保釋咗？

地鐵囡可以返緊工收花？

D肥婆聽日又死返入老母個西度取暖

屌你老母又笑特西